已經諗到條絕世好橋提升中國共產黨國際形象排名

已經諗到條絕世好橋係共產黨冇做任何改變或反省情況之下,提升中國共產黨國際形象排名
1.利用屎為監控或收集各民主國家黑材料(醜聞)
2.只要收集到既黑材料係仲黑撚過或仆街過中國共產黨, 就即刻向該國或向全球曝光
3.該國國際形象排名就即刻跌撚到係中國之下
4.共產黨成功係冇做任何改變或反省之下,成功令中國提升國際形象排名

已經做緊

向所有中國人民每年派錢6000人仔
形象好到不得了

你仲未了解中國人既皮性
好多中國人都中意係屋內玩家暴, 出外扮紳士
中國共產黨洗撚係國內派錢咩, 洗錢搞撚掂國際形象好撚過

好簡單姐，主動接收歐洲難民，再放入集中營就得

中國=僭建地牢
香港=最近窗口既ROOM
外國勢力只可以係屋外透過個窗睇到間房既裝修同情況
共產黨唔撚係香港玩血洗就唔撚會令國際形像大跌